不孝子要幫老豆買耳機，android 手機買咩wireless 耳機好？

老豆開聲話要無線藍牙耳機，佢用開Android 機

有咩耳機可以好方便pair 2部android 手機？

主要係傾電話同拎黎睇YouTube

Budget 最好1000以下，畢竟小弟窮

講到明喺不考子
一定係買小米藍芽耳機啦
華為都ok

阿樓主最好諗清楚 唔係話歧視老人家 得個兩粒耳屎 好易整唔見 到時無限loop

華為同小米就算啦

呢個時候仲買華為

buds+
音質好 通話好
以前用an機果陣用依對好唔錯
而家轉咗airpods都覺得buds好啲

冇睇到話要連兩部機添 sor
依隻好似唔得

所以先想1000以下，佢3個月整唔見一次，我買AirPods 比佢，我學中國人血都搞唔掂

麻煩曬巴打，我自己去睇吓buds 依家pair 唔pair 到兩部機

點樣為之pair兩部機？
你想同時出兩部機嘅聲？

我爸爸有兩部手機，兩個都會用黎睇片或者講電話，所以想買個耳機可以connect 兩部手機

咁buds+冇問題啊
入藍牙setting㩒個掣就ok

買1000xm4 我唔信佢會唔見

我用jabra75t可以同時連兩部

Jabra 65t
Apple同三叔都係圍內限定multipoint

其中一部電話唔係三叔

Multipoint 好方便

小米 airdots

65t 7舊水，岩你要求啦

掛頸o唔ok？好似冇咁易唔見

佢唔鍾意掛頸

samsung buds
老豆都用緊

小米1xx 1對
買夠1000

3* buds+ 同buds live差幾遠